想問帶呢支野出街有冇犯法

重力棍唔得，不過樓上巴打講得啱。

Btw 唔好淘寶

藏有違禁武器21寸要夠力唔係好快攰
收起行路會有聲，頭要包紙巾
香港都無得賣啦，淘寶買要拆散分件
城市室內用16多，太長會打牆

呢d最平都要千五
貴既二千五
平過一千既唔好買
打磚會曲

單腳腳架好似幾好用 係攝影穩定方面 又輕 容易攜帶